舊聞黎「我愛中國 你愛中共」；如何應對蝗的歪理

舊聞黎,推一推先。
"It’s hard to win an argument with a smart person, but it’s damn near impossible to win an argument with a stupid person"
講道理最怕同蠢嘅人講，尤其是盲目愛國、黨國不分的蝗。遇到蝗同你嗌中國領導人點點點偉大而佢又唔願意聽事實可以點？請參考以下影片
辛灝年妙答挑釁提問 : 我愛中國 你愛中共

贊成中共由中國人組成
我係反中又點你吹鳩得我漲

支那四大發明： 含 吹 奶 啜